孟加拉裔青年認18區「開花」刑事損壞交通燈 即時還柙候判 須賠逾萬元

（獨媒特約報導）去年10月13日網民發起18區「開花」，全港多處有人破壞港鐵車站設施及交通設備以癱瘓交通。17歲孟加拉裔青年涉破壞交通燈，今日（30日）在九龍城裁判法院承認一項刑事損壞罪，須還柙至7月14日判刑，期間等待更新中心、社會服務令及勞教中心報告。被告另須向機電工程署賠償10,409元。

手足

另須向機電工程署賠償10,409元。

賠償有無人幫到佢？

咁都要坐兩星期冤獄

X2

南亞裔手足一樣係香港人

612會唔會幫?

係時候到我地守護番正義女神

會